截至中午12時 中國確診880例疑似1072例治愈34例重症177例死亡26例

【中國確診880例疑似1072例治愈34例重症177例死亡26例】（各地區人口分佈持續更新中）
＃湖北確診549例，治愈31例，死亡24例
＃北京確診26例
＃廣東確診53例，治愈2例
＃上海確診20例，疑似34例
＃浙江確診43例，治愈1例
＃雲南確診2例
＃四川確診15例
＃山東確診15例
＃廣西確診13例
＃貴州確診3例
＃安徽確診15例
＃海南確診8例
＃寧夏確診1例
＃吉林確診3例
＃江西確診7例
＃天津確診5例
＃河南確診9例
＃重慶確診27例
＃黑龍江確診4例死亡1例
＃湖南確診24例，疑似3例
＃遼寧確診4例
＃福建確診9例，疑似2例
＃山西確診1例
＃江蘇確診9例
＃河北確診2例，死亡1例
＃內蒙古確診1例，疑似2例
＃甘肅確診2例，疑似1例
＃陝西確診3例，疑似1例
＃新疆確診2例

＃香港確診2例，疑似65例
＃澳門確診2例
＃台灣確診1例

【另外國外疫情通報】
＃美國確診1例，疑似2例
＃澳洲疑似1例（已解除）
＃泰國確診3例，治愈2例
＃日本確診2例
＃韓國確診2例，疑似15例（已解除）
＃菲律賓疑似4例
＃法國疑似1例（已解除）
＃俄羅斯疑似1例
＃墨西哥疑似4例
＃越南確診2例，疑似2例（已回國，待診斷）
＃巴西疑似1例
＃新加坡確診1例，疑似7例
＃英國疑似4例
＃意大利疑似1例
＃加拿大疑似6例
＃馬來西亞疑似4例

截止北京時間2020年1月24日12時17分
（以上數據信息來自於官方媒體及各地區衛健委，詳細數據以各官方媒體公告為準，手動更新，如有不對，敬請指正）

香港確診2例，疑似65例

兩個文宣方向

1）將正苦對武漢肺炎既不作為link埋去為左搞散場運動（放任病人流入黎減少群鬥聚集）
2）林鄭掛住係瑞士向國際政治宣傳都唔理香港疫情萌芽

推

紅色嘅幾乎可以肯定係社區爆發

＃湖北確診549例，治愈31例，死亡24例
＃北京確診26例
＃廣東確診53例，治愈2例
＃上海確診20例，疑似34例
＃浙江確診43例，治愈1例
＃雲南確診2例
＃四川確診15例
＃山東確診15例
＃廣西確診13例
＃貴州確診3例
＃安徽確診15例
＃海南確診8例
＃寧夏確診1例
＃吉林確診3例
＃江西確診7例
＃天津確診5例
＃河南確診9例
＃重慶確診27例
＃黑龍江確診4例死亡1例
＃湖南確診24例，疑似3例
＃遼寧確診4例
＃福建確診9例，疑似2例
＃山西確診1例
＃江蘇確診9例
＃河北確診2例，死亡1例
＃內蒙古確診1例，疑似2例
＃甘肅確診2例，疑似1例
＃陝西確診3例，疑似1例
＃新疆確診2例

＃香港確診2例，疑似65例
＃澳門確診2例
＃台灣確診1例

真實數字應該係：

中國確診88000例
疑似107200例
治愈34例
重症17700例
死亡2600例

厲害了我的國

我覺得死亡人數要再加個0

有冇每日感染時間表

乘翻100先係正常指標

點止咁少

死得少過流感，信不信由你

廣東上海冇得避

無死人，相信黨